爭氣啊北角人

上一次區選已經自動當選，想投都無得你投，今次呢？

明明條隊排左成粒鐘都仲有一半路程先入到去
但我前後左右都係福建話，八成啊婆，得兩成後生
你地係咪諗住靠啊婆光復北角啊？

係，北角d同鄉會仲多過7-11,咁係咪就要放棄先？
我地岀身無得揀，住邊區無得揀，但唔代表要投降！
大佬啊，由細住到大唔通搬去黃區啊？做勝利球迷啊？
你想深紅區有自己人辦事處成功插旗，唔該拎埋張身分證落黎投票。

我跪求一眾北角街坊，一日未光復都無資格講放棄啊！

北角人光復自己區啊，岀黎投票啊！

幫推！
出黎呀

光復北角！！！

推

和你推

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

幫推
7點半投完去咗食早餐

小心被人

排緊啦

屌佢老母，條隊一大半都係廢老

加油

北角人再唔投真係自願做condom啦
投票都唔岀黎，以後唔會再有外區入黎幫手架

香港人口結構客觀事實係老人家多

北角揸架
我沙田Y條隊打左一個蛇餅再排到出左門口

北角都好多人左黎wo

推，加油

港運城圍住排咗一個圈

對面小學都排到去馬寶道投注站

加油，已投

唔好放棄 投左先

炮台山道排到去 接近地鐵站

八點果轉見倒菜素餃著到利士封咁響票站外面

加油啊

已投 大家出黎投票呀

我排左粒半鐘，先塞到丹拿

北角撚 神早8點已經投票

幫拖呀

我排左一個鐘，預計要排多一個鐘先到

堡壘街好多廢老
排成粒鐘, 好彩X-Z有唔少人, A-C, D-E好多

排完隊有種參加完撐警遊行嘅feel

北角加油，今年唔係全部自動當選已經贏一半 贏埋佢啊

已投... 不過對面太多福建人

對面小學，投注站排到投，半粒鐘

盡做啦，唔可以放棄架
我地一放棄，立即成為將來班年輕人口中的癈老。
點都好，做個負責任癈老

推
投票呀

上屆北角可以零的突破，今屆要攻多幾席

要睇清楚果區人口結構，有啲區人口老化好嚴重，後生，以丹拿去睇，成個區有9000個選民，但21-30歲選民得900幾人，而18-20歲唔夠200人，所以唔夠多就係唔夠多，不過都盡力去搏一搏啦

唔係北角人都幫你推

排左兩粒鐘 做完記得問卷

就算再多都唔可以放棄，富臨晚晚有同鄉會包場，一定要送倒自己入去挫佢銳氣

但丹拿上屆都成功 做到北角零的突破
所以都係有可能嘅

所以唔可以放棄，點都要投

幫你推！
就係要呢個心態

推推推

踢走保皇黨

我地投既係希望，至少我無缺席過

幫推

健康村人龍排到彎入三期再出返去 沿百福道上緊山

同為北角人，我都排緊，排一個鐘先啱啱到匯豐門口

投左未必贏，但唔投一定輸，只要有一線希望會贏，我地都要去做

北角冇後生

岀黎啊！北角人岀黎！！

北角管撚數啦，根本唔係香港係福建黎

雖然真係好多福建佬，但佢地唔係一定投建制，特別錦屏個洪志傑好撚多福建人屌佢
雖然我果區得個泛民政黨李予信，但點都含淚投啦唉

前北角人表示
我想變天啊DLLM!

北角要人

有人話菜素玉係咁幫人打尖

洪志傑真係廢到極點

記住屌廢老插隊呀 唔好俾佢地成功

唔撚係呀？俾我見到實屌佢

推呀, 投完

出梗啦，遲起身
Sor

Push

李予信！

我有片，佢話揸柺杖、坐輪椅唔洗排

北角錦屏區要人呀， 望撚住d 牛鬼蛇神， 一有唔對路就影低佢地。

岩岩有個藍色衫男人推人去投票， 我排緊隊走唔到出去mon 實佢

唔直接屌？係無得優先架wor！打去投訴啦！

我排緊，好似見到佢推住個阿婆入去？

岩岩我睇果陣係推住個好老既阿伯

唔緊要，再見到我會問佢。

元朗人幫推

老人院票更加唔可以任佢打尖

錦屏已經變到貪食蛇咁，龍尾咬返去入口咁滯
但後生連10%都無
年輕人啊，你地到底去左邊度啊？

東區錦屏選區有9,291選民，新登記佔11.7%，30歲或以下佔12.6%，61歲或以上佔37.8%。

北角係唔係好多廢老同福建

唔係北角人 幫推 可惜我p牌

海運城上面酒樓可能係慰勞宴。 我投完陣間踩上去睇下

岩岩聽到個女人講電話，佢帶住6-7個老人黎投票

一路排一路用閩南話提佢地dum多兩個印

建制鬆懈嘅區更易打
睇吓上屆樹根同巴基斯坦博士爆冷輸就知
北角人加油呀

多撚到爆屎

唔理咁多，多得一票得一票

推！ 北角人爭氣！

後生去撚晒邊

城市花園 排隊中

丹拿區人表示 七點幾已經投左
但Y戰線真係幾少人
亦都見唔少係公公婆婆
但聽佢哋口吻都聽到係黃

幫推
巴絲夠鐘起身啦 去投票踢走班含家鏟呀

北角反抗！

Tui

唔係北角人幫推

出來呀

北角人推一推

係呀
盡做
唔可以俾福建佬惡曬

光復北角

和富區投邊個

投咗啦~~~~~~

唔係北角但幫推
樓主講得好好, 住呢到想佢好係自己改變佢唔係走！

啱先呢條西裝友問有冇a至c嘅老人家 想幫廢老打尖 係咪違反公平原則？

和富撚

老母係附近做樓面
有藍絲熟客想利誘佢投洪志傑
老母問唔係年年自動當選架咩 個客話今年唔同
睇黎今次真係有機會炒起班保皇

北角有年輕人出嚟
好撚多廢老

唔好見到長者就覺得係藍先啦

未瞓醒啫

幫你推

我係錦屏區 打算一陣先落去投

930 1030 都落過去 見到條龍起碼要排一個鐘

夜少少等少d人先落去

一票都不能少，起身啦！

推港運城票站龍尾去返票站門口

北角班民主派咁落力落區 每晚仲聽到有人嗌光復香港 你哋去晒邊

師兄介唔介意send條片俾我？

未投嘅就快啲岀泥喇!!!!!
我全家人已經海峰園投完 早餐都食完喇!!!!

推呀

pish

push

2
郭偉強垃圾
藍絲林尋晚10點仲嚮小辣椒門口比人屌緊

手足加油爭氣呀!
諗下受害同受害手足
唔好等啦 仲未投票嘅即刻狗衝出去
自己香港自己救
要建制派羸唔到
要班仆街食屎呀!!
香港人 報仇!!

8:30投完時望落30歲以下十隻手指都得曬

人已經到

出黎啦北角人

光復北炮

幫手推

北角真係多廢老投票

郭偉強不留都垃圾開 藍絲林係乜水

明園西街對出有個傻佬幫建制拉票，成部錄音機講野煩撚到死

落過場投票，見過條隊你就知條戰線有幾悲壯
啊婆同年輕人比例係9:1，對家義工差倍，仲有兩個疑似福建幫企對面單腳踩住欄響度睇水。
仲話排兩個鐘班老人家見倒會掉頭走，連我媽都收到同鄉會電話啦，醒下啦北角人，士氣波黎架。

如果打定輸數就唔投咪連輸幾多票都唔知囉

好，我岩岩投完， 我搵到wifi 就upload 俾條link 你
(月尾冇data 限左速)

屌

真係九一比。
好多後生未投，y z hkid 一頁得一兩個名有投到票

知道有住北角既手足，call 一call 佢地啦， 再係咁就輸架喇。

係，條隊比數據更心寒，9:1咁滯，但咁就放棄就連輸幾多票都唔知

見到一團福建人去投票站......
真心多你一票都好重要呀

保民聯果個

炮台山情況好似好好多

投左欣欣

和富認真唔樂觀

北角好難不過都要做

算啦 有冇諗過已經出盡左力 個人口年層差距太大

今日有兩個任務：
1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版區選文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

觀塘深紅區已投

自己友其實都唔少

投左再講
多你地一票好多

你甘唔甘心睇住班福建幫轉頭數夠票，高高興興走入富臨馬拉松慶功啊？

我知北角無乜後生仔，夜晚大嗌黎黎去去得三把聲，嗌左唔夠幾晚就靜曬，但我真係唔甘心開局4個鐘就完場囉

渣華道街市票站話比人聽身份證A字頭同輪椅廢老唔洗排隊。

屌禁錯正皮 個個都好似你咁諗 就唔會行到今日啦消極撚

好多人

咁真係唔夠呀嘛 又無話放棄 個比例就係咁 後生就係咁多 盡晒力 可以點 都唔知屌咩 以家生多幾千個出黎咩

直接屌啦！我啱啱先係錦屏屌完班廢佬！

北角雖然係福建幫地盤, 但都有機會贏架, 早幾年長毛空降錦屏區, 蔡素玉雖然最後贏左, 但得票都唔過半數, 如果當時唔係有條扮民主派嘅L樣出黎界票, 長毛肯定夠票當選, 所以今次北角選區都唔係鐵板一塊, 北角人唔好認命, 出黎投票啦!!

［投訴熱線］一人一個廢老隊票站

幫手報同投訴

城市花園嗰邊冇得打尖排隊

成功屌走坐輪椅廢老

北角要街坊投票啊！
和理非呢？勇武呢？
自己區要人啊，落黎投票唔好俾福建幫睇死啊

半個屋企講福建話但全部投黃

北角爭氣

北角人真係要爭氣，幾年前短暫住過北角，落街好似去咗福建咁

投票投建制派！并写上止暴制乱！支持警察！！

我都好想知過去果段時間肯排兩個鐘果九成老人票，有幾多會投同路人
如果真係無後生岀黎，係咪要轉向北角銀髮族拉票

推啊屌，北角人俾啲骨氣，尤其錦屏選區，屌你老母係港運城圍咗個圈，有6,7成都50+

接蔡素肉班條友真係好冇存在感
梗係諗住贏硬喺度hea選
同福建幫割席睇今鋪啦
錦屏巴絲

經過大部分中老年人 個樣都好藍
希望我隻屎眼睇錯人

北角係藍就佔多數架啦，不過福建人都唔一定藍嘅，你估個個都福建幫咩。

投票呀

北角人快投票

北角都有好多中產㗎

我都係福建人……今早兩老去排隊投犯民……

屌 我地啱先唔撚記得mark低條站長編號同名

你地努力
北角藍到發黑

我同女王都搬咗去勇武區，但都返左黎投靚仔

北角人出黎投

加油福國手足

成班廢老塞係lift口想打尖

投左，丹拿區

今日唔係投完票就完

北角人，加油加油

屌鳩佢地啦 啱先錦屏都屌過嚟

仆街，真係唔記得mark低

直接屌呀！！仆街我落去再排隊先，見到打尖我即刻屌

btw師兄，唔通你係同我一齊屌柒廢佬同票站主任既果位勇士？

邊到可以搵到資料 我都想睇下自己區

想知道上屆北角突圍贏到有幾爽就要去投票喇

真係好爽㗎

我係錦屏
而家多番d後生中年出黎
排到健威坊
我已經勸到老豆老母阿嫲投李予信
其實李予信真是唔錯架
一年前已經做左唔少野

我勸屋企人的方法：
準備ipad 入李予信fb
1. 俾他們睇李予信比民建聯踢枱條片，其實李予信只係同長者度血壓，就比洪永傑的手下搞，枉為老師，同場加映其他相（e.g 比人吐口水）
2. 民建聯d 人成日抹黑對方同話自己好，但毫無根據
3. 狂show 李予信fb 所做過的野
4. 打下溫情牌

光復光角，光角有信😭唔想北角再沉落去

丹拿區，阿達做到野，快投！ 怕錦屏，和富個邊，睇到郭偉強個陷家剷，真係希望踢走佢！！！

我用我男朋友ac今晚有時間再返去睇下 ，唔好俾佢地側側膊

我過一陣先去投 條隊太長

50嵗以上住港運同丹拿果班中產, 多數偏黃多架

最慘係港運城係錦屏選區

細個住過英皇道
支持

排緊！

排左兩個鐘，錦屏。

錦屏區就見到入口
排左兩粒鐘

屌撚左啦有人
跟住有個投票站主任叫張偉祺放哂班廢老上去
有人影低左佢名牌

新都城福建廢老vs 港運城黃色中產

錦屏要全力搶救啊！福建佬應該仲等緊指示，條隊9成都係銀髮族黎，唔好要隊入面果幾個後生孤軍作戰，要人啊

呢樣真，排我前面個阿婆住港運城，明顯同新都城的阿婆唔同，高幾班

北角巴打我都係前後都福建幫，個個福建話同wechat緊

啟基票站 z隊好少人

頭先堡壘區發生2條人龍
而加已清 不過大家時刻留意

已經投完票返左屋企

港運城巴絲出嚟

見到上屆對面街丹拿選咗個泛民議員但自己淨係得自動當選蔡素肉係咪唔忿氣呢
今日可以雪恥啦 你有得揀

今日北角有一遊行團20人的隊伍去投票
全部講普通話，全部唔知自己住邊，所屬邊區，只識號碼

推 投個票唔會晒幾多時間

幫推！！！！！！！！

北角友加油

北角人
已投
推

Gogo

今日劇本猜測:

下午/入夜開始有在場人仕 叫出「死曱甴」「暴徒」「唔讀書」
例句: 1. 唔知班「死曱甴」「暴徒」有冇出黎投票
2. 「死曱甴」 投黎到冇用

目的: 挑引在場人仕，由其而家將年青身份證分另一條隊排。 警方會將「擾亂」分子拘捕，姐係將成條Y/Z身份證 既人拉哂

下一步: 另一方陣營係大拘捕之後用旅遊巴將一車車既選民推去投票站

大家記住，你今日角色係一個廢老廢青，只投建制派，所有野都聽唔到，睇唔到。

「我真係外賣仔黎架」

如果仲未明，請睇完一次「演員的自我修養」先好出去投票

出嚟呀！ 頭先後生條隊勁少人！

問題係連對家班銀髮族都肯和你排兩粒鐘，咁班年輕仲有咩好講

北角都係算撚數啦

成班福建黑社會

排緊啦畀想像中多人排

tui

，

其實北角未死，啱先錦屏投都好多倒生同三四十歲喺到屌廢老打尖

後*生

北角人 出嚟！

我前面有個廢老打尖
扮哂同人傾計混入條條
我等她排左半個鐘
先同職員篤灰
成功玩死廢老

條*隊

都係打左已經蝕左
個主任垃圾黎

講得好

pi

北角人出黎投啦

新都城好撚多福建廢老

出嚟投票呀北角人

堡壘票站隔離間酒樓，一大班福建佬

推
老人家無得插隊 輪椅同柺扙要坐埋一邊等自己仔女排到先可以一齊上

共青團tg group🤢
一齊入去整旺個群🤘🏻

我見到錦屏Y名冊有好多人未刪名
快d 出黎啦 90後

請投二號李予信一票

有冇影低？ 要贏就一定要影低哂

投左幫手tui

我幫北角某民主派候選人助選左兩個鐘，發現成區大部分福建樣，無咩後生仔。
不過，有好多銀髮族其實撐民主派，睇樣睇到架。
我今日見到好多撐民主派婆婆，但sosad唔夠福建樣多……北角人快d出來!

我都係排左半粒
個度優待老人家可以排先，有年青人投訴。

炮台山左狗羅榮尡 剛剛講 身份証a 到 d 可以唔洗排。。。。 dklm

北角人自己社區自己救，未投嘅唔想第日出街比人打冇人幫嘅，由今日開始有票嘅一定要出嚟投一位幫到社區改變的人， 北角人加油

其實上屆議員真係做得好，我覺得就算中立派都想選番佢。

推
之前又話北角比黑社會斬
依家係時候還擊

北角人 已投！

真係有做嘢，做到嘢

我1030先落去，好多可能味訓醒

我頭先見係，因為 票站裏面身份證 a 字頭 個 counter 無人 排，所以放 a 字頭入去。

岩岩下午多返好多後生仔，但係都唔夠，X to Z都係少，勁多福建

光復北角
紅土革命

香港人出黎呀

未必
和富今年有參選人好識玩選舉遊戲
但唔方便講太多
總之谷2222222222222

投左

炮台山 表示好撚多廢老

北角人出嚟投票呀
上屆丹拿都可以做到北角區零的突破，即係話只要出嚟投就有機會改變。唔好理咩撚廢老, 福建, 有得投就出嚟投

丹拿/繼園/健威後面, 七姊妹道一帶，真係有改善真係做到嘢
想改善自己個區，就要出嚟投票。

推!!!

push
support young guy of north point

錦屏區，我7.30到，排咗9個字，但條隊9成都係老人家，我見住菜素玉着到紅噹噹護送啲行動不便嘅入去

錦屏即時，條隊由今朝銀髮同年輕人9:1到依家銀髮同中年爸媽4:6，部份福建樣拖7,8歲小童。

北角年輕人，跪求大家，一定要投，唔好俾自己後悔啊！

北角人出嚟投票
咁多屆，北角D選區成日都自動當選，今屆有得投票就要投，要改變。

北角好撚多社區問題，北角人都會知
- 炮台山過路位逼爆
- 電車總站/糖水道天橋環境䘙生
- 渣華道/北角碼頭旅遊巴違泊
- 書局街/七姊妹道違泊, 巴士唔夠位轉彎塞車
- 北角區一直欠缺公園/球場
上面只係其中一D問題，大家諗下呢D 問題出現咗幾多年? 呢咋問題全部都十年以上，但點解一直都無改善?

想改善想改變，北角人出嚟投票呀

我諗我明你講咩，但係成效好似不大

七點半已投

利申:北角友

就算選唔到，都起碼要建制低票當選，等佢知唔再係訓係度都win.....
希望有奇蹟

放心啦，唔洗緊張，北角建制實贏架

北角要街坊啊，唔好認命，唔好認輸
你既一票，好L重要
我地投既係希望啊

達仔要加油

jason加油！

出去幫手

推呀。。最後兩個鐘。
我求下北角區既人出黎啦

推返上去

北角人，加油

有無人知依家條隊排到邊

錦屏街成條街都係黃店 無理由無人投㗎 你哋係邊呀？

北角深紅腹地

錦屏巴絲最後衝剌
做唔做到北角區民主聖地靠今次啦

北角人出嚟

錦屏巴絲衝ar!